呢個世界上根本唔應該有肥婆既存在

又嘈又樣衰又阻街

agger.

對

加多個——又臭。

應該立法禁止肥婆搭地鐵 一係按體重收費 一人霸兩個位

侏儒呢

佔用肥仔閘

應該立法徵收肥婆污染環境費用，
口氣臭，體臭！
肥婆隔離啲空氣都特別臭！

侏儒加肥婆直頭要去死

肥婆喺後天自己形成，
侏儒喺天生，
侏儒又得罪你？